你班死黑警係咪平時唔用開警棍催淚彈 一用就High撚大咗咁

痴撚線 狂打狂射 好似打機咁樣
個樣好似癲喪咁
隔離個啲死黑警見人開槍或者扑人個陣
個樣好似high撚大咗
差在未講 星啊星接力接力

班仆街掉入商場都唔知做乜鳩

有冇相/片

冇，聽啲人講

痴線 有個泛民議員想兩邊和解下咁撚左膠行為
都要被黑警顏射胡椒噴霧